====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les heures consacrées au travail diminueront;
No features found.

2. Sentence: peut-être chaque jour , certainement chaque fin de semaine , le temps réservé aux loisirs s ' allongera d ' autant .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

